智利而家打緊

black bloc

嘩

你估真係因為果3毫出黎咩
政府閪遲早就會反

智利示威者有無咩訴求表明?